覺唔覺用交友app嘅都係一啲現實冇求偶能力只能夠透過網上去搵一啲同樣喺現實冇求偶能力嘅異性嘅人

實在可悲至極

我反而覺得交友apps係比世界仔女玩，毒撫上去玩根本沒match伙話題

你上cmb 行一轉望下啲女先再講

如果目的係識另一半 的確係
如果上交友app純粹玩就完全唔係
質素越好越有得玩

靚既你又唔cap

靚你又知係真人？仲有100人Vs 1 女呢D狗公apps 冇車冇樓玩條鐵咩！

有啲人係玩下玩

醜你又知係真人？ Ching上少啲連登啦 有車有樓係有優勢 但唔係冇得玩

搵人r下痕啫 你估搵女朋友咩

真，慢熱毒撚根本唔會同新識嘅人有話題
夾硬講會好似冇嘢搵嘢嚟講咁

肯做狗公只要條件唔係太差一定有得玩

其實係 毒撚上去識人真係好難 唔識溝通 冇話題 仲要未計外在呢啲 建議毒撚去改變下外在 襯下衫先 再去參加唔同活動去識多啲人

唔覺
你約唔到人/match唔到係你廢

靠交友app先出到pool都好曬命

你冇能力唔代表人地冇

嘩屌

你講嘢真係九唔搭八
唔怪得知要靠鳩友app先溝到女

Game 下啫
你入機鋪唔係諗住打贏梅原下話